üî• LEVEL 2 ‚Äî MIXED CATEGORY (10 QUESTIONS + ANSWERS + EXPLANATIONS)
Q1 ‚Äî Samsung With OnePlus Logo (Gadgets)

QUESTION:
The image shows a Samsung smartphone, but the back panel has the OnePlus ‚Äú1+‚Äù logo instead of Samsung‚Äôs branding.
Is this correct or wrong?

OPTIONS:
A) Wrong
B) Alright

CORRECT ANSWER: A

WHY A IS CORRECT:
You can‚Äôt place one company‚Äôs trademark on another company‚Äôs device. This misleads users and violates brand rights.

WHY B IS WRONG:
Thinking it‚Äôs fine ignores that trademarks represent the company identity and cannot be swapped.

LEARNING:
Brand logos must match the actual manufacturer.

Q2 ‚Äî Spider-Man Poster Using DC Logo (Movies)

QUESTION:
A Spider-Man movie poster is shown, but at the bottom, instead of the Marvel logo, it displays the ‚ÄúDC Studios‚Äù logo.
Is this acceptable?

OPTIONS:
A) Wrong
B) Alright

CORRECT ANSWER: A

WHY A IS CORRECT:
Spider-Man belongs to Marvel. Using DC‚Äôs logo misrepresents ownership and violates trademark and copyright rules.

WHY B IS WRONG:
Believing this is okay ignores how strictly studios protect their branding.

LEARNING:
Movie posters must show the correct studio logo.

Q3 ‚Äî Honda Bike With Correct Honda Logo (Bikes)

QUESTION:
A Honda CB Shine is shown with the correct Honda Wing logo placed properly on the tank.
Is something wrong here?

OPTIONS:
A) Wrong
B) Alright

CORRECT ANSWER: B

WHY B IS CORRECT:
Everything matches the brand‚Äôs official styling‚Äîno misuse at all.

WHY A IS WRONG:
Calling it wrong would show confusion about proper branding.

LEARNING:
If the logo is original and used correctly, it is legal.

Q4 ‚Äî Laptop With Fake ‚ÄúApplee‚Äù Branding (Gadgets)

QUESTION:
A laptop is shown with a logo that looks like Apple‚Äôs bitten-apple but spelled ‚ÄúApplee‚Äù beneath it.
Is this image wrong or right?

OPTIONS:
A) Wrong
B) Alright

CORRECT ANSWER: A

WHY A IS CORRECT:
Misspellings and imitations are counterfeit. They confuse customers and violate trademark law.

WHY B IS WRONG:
It may look similar, but altered spellings still infringe trademark rights.

LEARNING:
Trademarks protect exact names and shapes‚Äîsmall changes don‚Äôt make them legal.

Q5 ‚Äî Batman Mask With Marvel Logo (Movies)

QUESTION:
A Batman mask toy is shown inside packaging printed with the Marvel logo instead of DC branding.
Is this image correct?

OPTIONS:
A) Wrong
B) Alright

CORRECT ANSWER: A

WHY A IS CORRECT:
Batman is a DC character. Using Marvel branding misrepresents the IP owner.

WHY B IS WRONG:
Believing it‚Äôs okay ignores ownership boundaries between studios.

LEARNING:
Characters must always be paired with the correct franchise branding.

Q6 ‚Äî Car Advertisement Using A Competitor‚Äôs Slogan (Cars)

QUESTION:
An advertisement for a Hyundai car uses the slogan ‚ÄúThe Ultimate Driving Machine,‚Äù which is BMW‚Äôs famous trademarked slogan.
Is this acceptable or not?

OPTIONS:
A) Wrong
B) Alright

CORRECT ANSWER: A

WHY A IS CORRECT:
Slogans are trademarked just like logos. Using another brand‚Äôs slogan without permission is infringement.

WHY B IS WRONG:
Thinking it‚Äôs okay ignores that slogans are exclusive to brands.

LEARNING:
Slogans are legally protected branding assets.

Q7 ‚Äî JBL Earbuds With Original JBL Logo (Gadgets)

QUESTION:
A pair of JBL earbuds shows the correct orange JBL logo and proper branding.
Is anything wrong here?

OPTIONS:
A) Wrong
B) Alright

CORRECT ANSWER: B

WHY B IS CORRECT:
Branding is authentic and unchanged‚Äîno issue.

WHY A IS WRONG:
There is no misuse when branding matches the trademark.

LEARNING:
Correct use of a brand‚Äôs own logo is always valid.

Q8 ‚Äî Triumph Bike With Yamaha Logo (Bikes)

QUESTION:
A Triumph motorcycle is displayed, but the bike tank shows the Yamaha ‚Äútuning forks‚Äù logo.
Is this correct or wrong?

OPTIONS:
A) Wrong
B) Alright

CORRECT ANSWER: A

WHY A IS CORRECT:
Two motorcycle brands cannot share or interchange logos. This is clear trademark misuse.

WHY B IS WRONG:
Assuming it‚Äôs okay ignores that logos identify specific manufacturers.

LEARNING:
Each bike brand owns its logo‚Äîmixing them violates trademark rules.

Q9 ‚Äî Fake Movie Poster Combining Two Movies (Movies)

QUESTION:
A poster shows scenes from ‚ÄúAvengers‚Äù mixed with scenes from ‚ÄúAvatar,‚Äù labeled as a single film. Branding is merged without permission.
Is this permissible?

OPTIONS:
A) Wrong
B) Alright

CORRECT ANSWER: A

WHY A IS CORRECT:
Combining two copyrighted movies into one poster without rights is illegal. Both studios own their characters and scenes separately.

WHY B IS WRONG:
Saying it‚Äôs okay ignores copyright rules for creative work.

LEARNING:
Movie footage and characters cannot be mixed without licensing.

Q10 ‚Äî Car With Counterfeit Logo Sticker (Cars)

QUESTION:
A car‚Äôs steering wheel shows a logo that imitates a well-known brand (like Audi) but with changes in ring shape and spacing to look ‚Äúalmost‚Äù the same.
Is this image right or wrong?

OPTIONS:
A) Wrong
B) Alright

CORRECT ANSWER: A

WHY A IS CORRECT:
Counterfeit variations that look ‚Äúalmost identical‚Äù still infringe trademark rights and mislead customers.

WHY B IS WRONG:
Thinking it‚Äôs alright ignores that even small design tweaks do not make the logo legal.

LEARNING:
You cannot slightly modify a logo and claim it‚Äôs allowed.