LEVEL 1 ‚Äî CARS (10 QUESTIONS ONLY)
Q1

You see an image of a Rolls-Royce Phantom, but on the front grille, instead of the Rolls-Royce ‚ÄúRR‚Äù emblem, the image shows a Lamborghini bull logo.
Is this image showing something legally wrong, or is everything correct in this picture?

Q2

In this image, a Ferrari sports car is displayed, but its hood badge is replaced with the Mercedes-Benz three-pointed star.
Does this image violate any trademark or branding rules, or is this image completely fine?

Q3

The picture shows a BMW car with a BMW-style circular logo, but the colors inside the logo are changed to purple and yellow instead of the original blue and white.
Is altering a well-known car logo like this acceptable, or is something wrong here?

Q4

This image shows a Toyota car with the Honda ‚ÄúH‚Äù badge placed on the front. Everything else in the picture appears normal.
Does using a different company‚Äôs badge on another brand‚Äôs car count as a problem, or is this picture alright?

Q5

An Audi vehicle is shown, and the four rings logo appears correctly on the grille. The car brand and logo match perfectly with no visible mismatch.
Is there anything legally or visually wrong in this picture, or is it completely correct?

Q6

The image displays a Porsche car, but the logo on the hood has been misspelled as ‚ÄúPorche.‚Äù The design looks similar, but the spelling is incorrect.
Is this kind of misspelled branding acceptable, or is there something wrong with this image?

Q7

A Tesla car is shown, but the ‚ÄúT‚Äù logo on the front appears flipped upside down. Everything else in the image appears normal.
Is modifying a company‚Äôs logo like this allowed, or is this image showing something wrong?

Q8

In this image, a Hyundai car is displayed, but instead of the Hyundai logo, it shows a Kia emblem fixed on the front.
Is this mixing of brand identity legally acceptable, or is the image incorrect?

Q9

The picture shows a Ford Mustang, but instead of the Mustang horse badge, the hood features a Ferrari prancing horse logo.
Is this brand-logo replacement an issue, or is it fine?

Q10

This image shows a Mahindra Thar with the original, correctly placed Mahindra logo. Everything appears genuine and accurate.
Is there anything wrong in this picture, or is it displayed correctly?


‚úÖ ANSWERS + EXPLANATIONS (CARS ‚Äî 10 Questions)
Q1 ‚Äî Rolls-Royce with Lamborghini Logo

Correct Answer: A ‚Äî The image has something wrong.

WHY A IS CORRECT:
A Rolls-Royce cannot carry a Lamborghini logo. Car logos are legally protected trademarks, and mixing two brands creates trademark misuse.

WHY B IS WRONG:
If someone thinks this picture is fine, they misunderstand that logos are exclusive intellectual property and cannot be swapped.

LEARNING:
Trademarks identify the brand. You cannot mix or replace them.

Q2 ‚Äî Ferrari with Mercedes-Benz Star

Correct Answer: A

WHY A IS CORRECT:
Putting a Mercedes logo on a Ferrari misrepresents both brands. It‚Äôs a clear trademark violation because logos represent brand identity.

WHY B IS WRONG:
Saying this is ‚Äúalright‚Äù ignores that car companies fiercely protect their emblems.

LEARNING:
Brand badges are protected assets; they cannot be interchanged.

Q3 ‚Äî BMW Logo Recolored (Purple & Yellow)

Correct Answer: A

WHY A IS CORRECT:
A brand‚Äôs official logo cannot be altered. Colors are part of the trademark identity, so recoloring the BMW logo makes it an unauthorized modification.

WHY B IS WRONG:
Believing this is fine ignores that altering a trademark, even slightly, still creates infringement.

LEARNING:
Even changing colors of a logo can violate trademark rights.

Q4 ‚Äî Toyota Car with Honda Badge

Correct Answer: A

WHY A IS CORRECT:
Toyota cannot use Honda‚Äôs logo. Swapping badges between competing brands is trademark misuse.

WHY B IS WRONG:
Assuming this is correct ignores how protected car company emblems are.

LEARNING:
A logo must match the actual brand and product.

Q5 ‚Äî Audi with Correct Four Rings

Correct Answer: B ‚Äî The image is alright.

WHY B IS CORRECT:
The Audi rings are used exactly as intended. No incorrect branding or misuse is visible.

WHY A IS WRONG:
Calling this ‚Äúwrong‚Äù misunderstands how trademarks are supposed to look when used properly.

LEARNING:
If the brand and logo match correctly, there is no infringement.

Q6 ‚Äî Porsche Spelled ‚ÄúPorche‚Äù

Correct Answer: A

WHY A IS CORRECT:
A misspelled brand name is a classic counterfeit sign. Even if the logo looks similar, using a wrong spelling violates trademark integrity.

WHY B IS WRONG:
Thinking this is acceptable ignores that counterfeiters often use tiny spelling changes to deceive.

LEARNING:
Misspellings of famous brands are not allowed; they are illegal copies.

Q7 ‚Äî Tesla Logo Upside Down

Correct Answer: A

WHY A IS CORRECT:
Flipping a trademark upside down is still an unauthorized alteration. Trademarks must remain unchanged to maintain identity.

WHY B IS WRONG:
Saying ‚Äúit‚Äôs alright‚Äù ignores that distortion still counts as misuse.

LEARNING:
A logo must appear in its correct original form.

Q8 ‚Äî Hyundai Car with Kia Badge

Correct Answer: A

WHY A IS CORRECT:
Hyundai and Kia are different companies. Putting Kia‚Äôs logo on a Hyundai misrepresents the brand and violates trademark laws.

WHY B IS WRONG:
Believing the picture is correct ignores that brand badges define product authenticity.

LEARNING:
A product must carry only its own official brand mark.

Q9 ‚Äî Ford Mustang with Ferrari Horse Logo

Correct Answer: A

WHY A IS CORRECT:
Ferrari‚Äôs prancing horse is a globally protected symbol. Putting it on a Mustang misleads consumers and violates trademark rights.

WHY B IS WRONG:
Calling this ‚Äúalright‚Äù shows misunderstanding of how strictly brand logos are protected.

LEARNING:
Logos cannot be taken from one product and placed on another.

Q10 ‚Äî Mahindra Thar with Correct Logo

Correct Answer: B ‚Äî The image is alright.

WHY B IS CORRECT:
Everything matches: correct car, correct badge, correct usage. No IP violation here.

WHY A IS WRONG:
Calling this wrong would show misunderstanding ‚Äî accurate branding is not an issue.

LEARNING:
If branding is genuine and unchanged, the image is legally correct.


‚úÖ LEVEL 1 ‚Äî BIKES (10 QUESTIONS + ANSWERS + EXPLANATIONS)
Q1 ‚Äî Royal Enfield With Harley-Davidson Logo

QUESTION:
You see an image of a Royal Enfield Classic 350, but instead of the Royal Enfield badge on the tank, the bike shows the Harley-Davidson bar-and-shield logo.
Is this image showing something wrong, or is it correct?

OPTIONS:
A) The image has something wrong
B) The image is alright

CORRECT ANSWER: A

WHY A IS CORRECT:
Royal Enfield cannot use Harley-Davidson‚Äôs trademarked logo. This is a clear misuse of another brand‚Äôs identity.

WHY B IS WRONG:
Thinking the image is fine ignores that logos are protected brand symbols and cannot be swapped.

LEARNING:
Each motorcycle brand owns its logo; mixing logos is trademark infringement.

Q2 ‚Äî KTM Bike With Suzuki Logo

QUESTION:
The image shows a KTM Duke 390, but the tank has a Suzuki ‚ÄúS‚Äù logo instead of KTM branding.
Is this correct or wrong?

OPTIONS:
A) Wrong
B) Alright

CORRECT ANSWER: A

WHY A IS CORRECT:
Putting Suzuki‚Äôs logo on a KTM misleads consumers and violates trademark rules.

WHY B IS WRONG:
Saying it's acceptable ignores the legal importance of correct brand identification.

LEARNING:
A product must show only its actual manufacturer‚Äôs logo.

Q3 ‚Äî Hero Bike With Correct Hero Badge

QUESTION:
A Hero Splendor is shown with its original and accurate Hero badge on the tank. No distortions or mismatches.
Is anything wrong here?

OPTIONS:
A) Wrong
B) Alright

CORRECT ANSWER: B

WHY B IS CORRECT:
Everything matches: correct bike and correct logo. No misuse here.

WHY A IS WRONG:
Calling this wrong would misunderstand what proper branding looks like.

LEARNING:
Correct, original branding never violates IP rights.

Q4 ‚Äî Yamaha Logo Misspelled as ‚ÄúYamhaa‚Äù

QUESTION:
You see a Yamaha bike, but the logo printed on the tank is misspelled as ‚ÄúYamhaa.‚Äù
Is this image legally wrong?

OPTIONS:
A) Wrong
B) Alright

CORRECT ANSWER: A

WHY A IS CORRECT:
Misspelled logos are often counterfeit. Even small spelling changes break trademark rules.

WHY B IS WRONG:
Misspelling a brand name does not make it acceptable ‚Äî it still infringes.

LEARNING:
Misspelled brand names = counterfeit trademarks.

Q5 ‚Äî Ducati Bike Painted With Kawasaki‚Äôs Green Brand Logo

QUESTION:
A Ducati Panigale is shown painted in Kawasaki‚Äôs signature green color with Kawasaki‚Äôs ‚ÄúK‚Äù logo.
Is this image correct or wrong?

OPTIONS:
A) Wrong
B) Alright

CORRECT ANSWER: A

WHY A IS CORRECT:
Combining Ducati‚Äôs product with Kawasaki‚Äôs branding creates brand confusion and violates trademark rights.

WHY B IS WRONG:
Assuming this is fine ignores brand exclusivity and protected marks.

LEARNING:
Brand identity must match the actual manufacturer.

Q6 ‚Äî TVS Apache With Correct TVS Logo

QUESTION:
The picture shows a TVS Apache with its original TVS logo displayed properly. Everything looks authentic.
Is this image wrong?

OPTIONS:
A) Wrong
B) Alright

CORRECT ANSWER: B

WHY B IS CORRECT:
The branding matches the product exactly ‚Äî no IP issue.

WHY A IS WRONG:
There is nothing incorrect about original branding.

LEARNING:
Authentic branding = no infringement.

Q7 ‚Äî Bajaj Pulsar With Honda Wing Logo

QUESTION:
This image shows a Bajaj Pulsar 150, but the tank has the Honda Wing logo instead of Bajaj‚Äôs Pulsar branding.
Is this image wrong or fine?

OPTIONS:
A) Wrong
B) Alright

CORRECT ANSWER: A

WHY A IS CORRECT:
Using Honda‚Äôs trademarked logo on a Bajaj product is illegal misuse and causes brand confusion.

WHY B IS WRONG:
Believing it is correct ignores trademark exclusivity.

LEARNING:
Logos must match the true manufacturer.

Q8 ‚Äî Triumph Logo Distorted and Stretched

QUESTION:
The picture shows a Triumph motorcycle, but the Triumph wordmark is stretched vertically, distorting the official logo.
Is this image acceptable?

OPTIONS:
A) Wrong
B) Alright

CORRECT ANSWER: A

WHY A IS CORRECT:
Even stretching or distorting a logo counts as altering a protected trademark, which is not allowed.

WHY B IS WRONG:
Assuming it‚Äôs fine ignores that trademarks must keep their original shape.

LEARNING:
Logos cannot be altered, stretched, flipped, or distorted.

Q9 ‚Äî Genuine Royal Enfield Classic 350 Branding

QUESTION:
A Royal Enfield Classic 350 is shown with its real, correct logo, nothing modified.
Is anything wrong here?

OPTIONS:
A) Wrong
B) Alright

CORRECT ANSWER: B

WHY B IS CORRECT:
This is the correct use of a brand‚Äôs own trademark on its own product.

WHY A IS WRONG:
There is no misuse when branding is legitimate.

LEARNING:
Correct logo + correct product = no IP issue.

Q10 ‚Äî Aprilia Logo Upside Down

QUESTION:
The picture shows an Aprilia sports bike, but the Aprilia text logo is printed upside down.
Is this okay?

OPTIONS:
A) Wrong
B) Alright

CORRECT ANSWER: A

WHY A IS CORRECT:
Flipping a trademark upside down is an unauthorized modification. Trademarks must appear exactly as registered.

WHY B IS WRONG:
If someone believes this is fine, they ignore that distortion still violates trademark rules.

LEARNING:
Logos cannot be flipped, reversed, or rotated.




üé¨ LEVEL 1 ‚Äî MOVIES (10 QUESTIONS + ANSWERS + EXPLANATIONS)
Q1 ‚Äî Spider-Man Wearing Batman Logo

QUESTION:
The image shows Spider-Man in his usual suit, but the chest symbol is replaced with Batman‚Äôs bat-emblem.
Is this image legally wrong, or is everything alright?

OPTIONS:
A) The image has something wrong
B) The image is alright

CORRECT ANSWER: A

WHY A IS CORRECT:
Spider-Man belongs to Marvel, while Batman belongs to DC. Mixing characters or symbols across studios is not allowed because both are copyrighted and trademarked separately.

WHY B IS WRONG:
Thinking this is fine ignores that different studios control their own characters and symbols; they cannot be merged without permission.

LEARNING:
Different movie studios own different characters. Cross-franchise mixing violates IP rights.

Q2 ‚Äî Harry Potter Wand With Star Wars Branding

QUESTION:
The image shows a Harry Potter character holding a wand, but the wand packaging has the ‚ÄúStar Wars Lightsaber‚Äù branding and logo.
Is this correct or wrong?

OPTIONS:
A) Wrong
B) Alright

CORRECT ANSWER: A

WHY A IS CORRECT:
Harry Potter (Warner Bros.) and Star Wars (Disney/Lucasfilm) are separate IP universes. Using one franchise‚Äôs branding on another‚Äôs object is infringement.

WHY B IS WRONG:
Assuming it‚Äôs alright means ignoring that movie brand names and logos cannot be swapped.

LEARNING:
Each franchise controls its own names, logos, and merchandise rights.

Q3 ‚Äî Official Star Wars Poster

QUESTION:
A clean, official Star Wars movie poster is shown with correct characters and correct branding.
Is anything wrong here?

OPTIONS:
A) Wrong
B) Alright

CORRECT ANSWER: B

WHY B IS CORRECT:
This is normal, authorized usage. Nothing is altered or misused.

WHY A IS WRONG:
Calling this wrong shows confusion about what legitimate movie branding looks like.

LEARNING:
An original, unchanged poster is always lawful.

Q4 ‚Äî Mickey Mouse Drawn in Minions Style

QUESTION:
The image shows Mickey Mouse, but he has been redrawn to look exactly like a Minion, including Minion goggles and yellow body.
Is this image wrong or okay?

OPTIONS:
A) Wrong
B) Alright

CORRECT ANSWER: A

WHY A IS CORRECT:
This is an unauthorized ‚Äúderivative work‚Äù merging Disney‚Äôs character with Illumination‚Äôs characters. Both companies own their designs separately.

WHY B IS WRONG:
Saying it‚Äôs okay ignores that altering a copyrighted character into another franchise style still violates IP.

LEARNING:
Even modified versions of characters require permission.

Q5 ‚Äî Toy Story Poster With ‚ÄúPixor‚Äù Logo

QUESTION:
The picture shows a Toy Story poster, but the Pixar logo in the corner is spelled ‚ÄúPixor.‚Äù
Is this acceptable or not?

OPTIONS:
A) Wrong
B) Alright

CORRECT ANSWER: A

WHY A IS CORRECT:
Misspelled versions of famous studio names are a common counterfeit method. Even small name changes still misuse trademark identity.

WHY B IS WRONG:
It‚Äôs not okay to alter or misspell a film studio‚Äôs name ‚Äï it‚Äôs still infringement.

LEARNING:
Brands cannot be altered or misspelled to imitate originals.

Q6 ‚Äî Marvel Poster With DC Logo

QUESTION:
A Marvel Avengers poster is shown, but at the bottom it displays the DC Studios logo instead of Marvel‚Äôs.
Is this image correct or wrong?

OPTIONS:
A) Wrong
B) Alright

CORRECT ANSWER: A

WHY A IS CORRECT:
Marvel and DC are separate studios with separate ownership. Using the wrong company logo misrepresents the IP.

WHY B IS WRONG:
Thinking this is fine ignores how strictly movie studios protect their names.

LEARNING:
The producer‚Äôs logo must always match the actual franchise.

Q7 ‚Äî Minions Poster With Correct Branding

QUESTION:
A Minions poster is shown with the correct Illumination logo and character designs unchanged.
Is anything wrong here?

OPTIONS:
A) Wrong
B) Alright

CORRECT ANSWER: B

WHY B IS CORRECT:
Everything shown is original and matches the studio‚Äôs official design.

WHY A IS WRONG:
Calling it wrong would misinterpret proper copyright usage.

LEARNING:
Original, accurate movie posters are completely lawful.

Q8 ‚Äî Elsa (Frozen) In Avengers Suit

QUESTION:
The image shows Elsa from Frozen wearing an Avengers superhero suit and the Avengers ‚ÄúA‚Äù logo.
Is this okay or not?

OPTIONS:
A) Wrong
B) Alright

CORRECT ANSWER: A

WHY A IS CORRECT:
Frozen (Disney Animation) and Avengers (Marvel/Disney) are separate copyrighted character universes. Mixing them creates an unauthorized mashup.

WHY B IS WRONG:
Saying it‚Äôs fine ignores that character designs and costumes are protected IP and cannot be merged freely.

LEARNING:
Combining characters from different franchises is IP misuse.

Q9 ‚Äî Pixar Lamp Logo Rotated 180¬∞

QUESTION:
In this image, the Pixar lamp in the logo is flipped upside down. The rest of the poster is correct.
Is this legal or not?

OPTIONS:
A) Wrong
B) Alright

CORRECT ANSWER: A

WHY A IS CORRECT:
Studio logos must appear exactly as registered. Flipping the lamp distorts the trademark.

WHY B IS WRONG:
Alterations to a logo‚Äîeven small ones‚Äîare not permitted.

LEARNING:
Movie studio logos must stay in their original, approved form.

Q10 ‚Äî Avengers Poster With All Correct Branding

QUESTION:
The image shows a standard Avengers poster with the official Marvel logo, correct characters, and no distortions.
Is there anything wrong here?

OPTIONS:
A) Wrong
B) Alright

CORRECT ANSWER: B

WHY B IS CORRECT:
Everything is original and accurate, so there is no infringement.

WHY A IS WRONG:
Nothing in the image suggests misuse or alteration.

LEARNING:
Properly used original artwork is always allowed.


üì± LEVEL 1 ‚Äî DIGITAL GADGETS (10 QUESTIONS + ANSWERS + EXPLANATIONS)
Q1 ‚Äî Samsung Phone With Apple Logo

QUESTION:
The image shows a Samsung smartphone, but on the back panel it has the Apple bitten-apple logo instead of Samsung branding.
Is this image showing something wrong, or is it fine?

OPTIONS:
A) The image has something wrong
B) The image is alright

CORRECT ANSWER: A

WHY A IS CORRECT:
Samsung cannot use Apple‚Äôs logo. That logo is a protected trademark, and placing it on another company‚Äôs device misrepresents the brand.

WHY B IS WRONG:
Thinking this is fine ignores that using another brand‚Äôs trademark is illegal.

LEARNING:
Every device must display only its own brand‚Äôs trademark.

Q2 ‚Äî Realme Misspelled as ‚ÄúReelme‚Äù

QUESTION:
You see a phone that looks like a Realme device, but the branding on the back is spelled ‚ÄúReelme.‚Äù
Is this image correct or wrong?

OPTIONS:
A) Wrong
B) Alright

CORRECT ANSWER: A

WHY A IS CORRECT:
Misspelled brand names are a common sign of counterfeit products. Even small spelling changes violate trademark identity.

WHY B IS WRONG:
A misspelled brand is never legitimate; it imitates the real one.

LEARNING:
Brand names cannot be altered or misspelled ‚Äî trademarks protect the exact wording.

Q3 ‚Äî Original iPhone With Correct Apple Logo

QUESTION:
The picture shows a standard iPhone with the original Apple logo exactly as it should be.
Is anything wrong here?

OPTIONS:
A) Wrong
B) Alright

CORRECT ANSWER: B

WHY B IS CORRECT:
Nothing is altered, misplaced, or misused. Everything is original and authentic.

WHY A IS WRONG:
Calling an accurate Apple logo wrong shows misunderstanding of correct trademark usage.

LEARNING:
If a logo is used exactly as intended by the brand, it is acceptable.

Q4 ‚Äî AirPods Case With Beats Logo

QUESTION:
An AirPods case is shown, but the logo printed on the front is the Beats ‚Äúb‚Äù symbol instead of Apple‚Äôs AirPods branding.
Is this image okay or wrong?

OPTIONS:
A) Wrong
B) Alright

CORRECT ANSWER: A

WHY A IS CORRECT:
Beats and AirPods are separate product lines with separate trademarks. Using Beats branding on AirPods misrepresents the product.

WHY B IS WRONG:
Saying it‚Äôs fine ignores that trademarks cannot be swapped between products.

LEARNING:
Logos must match the actual product line they belong to.

Q5 ‚Äî MacBook With Windows Logo

QUESTION:
The image shows a MacBook laptop, but instead of the Apple logo, the back has a Windows four-square logo.
Is this right or wrong?

OPTIONS:
A) Wrong
B) Alright

CORRECT ANSWER: A

WHY A IS CORRECT:
MacBooks cannot display Microsoft‚Äôs Windows logo. These are competing brands with separate trademark rights.

WHY B IS WRONG:
Believing this is acceptable ignores that major tech brands protect their marks aggressively.

LEARNING:
Placing a competitor‚Äôs logo on a device is a trademark violation.

Q6 ‚Äî Intel Logo Misspelled as ‚ÄúIntal‚Äù

QUESTION:
A laptop is shown with a sticker that imitates Intel‚Äôs ‚ÄúIntel Inside‚Äù logo but is misspelled as ‚ÄúIntal Inside.‚Äù
Is this acceptable?

OPTIONS:
A) Wrong
B) Alright

CORRECT ANSWER: A

WHY A IS CORRECT:
This is a counterfeit tactic ‚Äî changing one letter to fool buyers. Trademarks protect exact spelling and design.

WHY B IS WRONG:
Misspellings are still illegal reproductions of a trademark.

LEARNING:
Counterfeiters often alter one letter ‚Äî but the law still considers it infringement.

Q7 ‚Äî Xiaomi Phone With Correct Branding

QUESTION:
A Xiaomi phone is displayed with the correct ‚ÄúMI‚Äù logo and accurate design.
Is this picture wrong or fine?

OPTIONS:
A) Wrong
B) Alright

CORRECT ANSWER: B

WHY B IS CORRECT:
Everything is original and properly branded‚Äîno misuse.

WHY A IS WRONG:
Incorrectly labeling proper branding as wrong shows confusion.

LEARNING:
Genuine, unchanged manufacturer branding is always allowed.

Q8 ‚Äî Google Pixel With Stretched Google ‚ÄúG‚Äù Logo

QUESTION:
The image shows a Google Pixel phone, but the ‚ÄúG‚Äù logo is stretched vertically, altering its shape.
Is this legal or not?

OPTIONS:
A) Wrong
B) Alright

CORRECT ANSWER: A

WHY A IS CORRECT:
Logos cannot be distorted or altered. The shape, proportions, and layout are part of the trademark.

WHY B IS WRONG:
Assuming it‚Äôs fine ignores that altering logo geometry also violates brand guidelines.

LEARNING:
Logos must remain in their original proportions.

Q9 ‚Äî JBL Speaker With Sony Logo

QUESTION:
A JBL Bluetooth speaker is shown, but it has the Sony wordmark printed on it.
Is the image right?

OPTIONS:
A) Wrong
B) Alright

CORRECT ANSWER: A

WHY A IS CORRECT:
Using Sony‚Äôs logo on a JBL product misrepresents the brand and violates trademark laws.

WHY B IS WRONG:
This would confuse consumers and is legally not allowed.

LEARNING:
Brand names cannot be mixed across competing products.

Q10 ‚Äî Asus Laptop With Correct Logo

QUESTION:
The image shows an Asus laptop with the correct original Asus logo and no changes.
Is anything wrong here?

OPTIONS:
A) Wrong
B) Alright

CORRECT ANSWER: B

WHY B IS CORRECT:
Branding is accurate and unchanged. No misuse at all.

WHY A IS WRONG:
Calling correct branding wrong is simply a misunderstanding.

LEARNING:
Accurate branding = zero IP violation.